====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Dunkerque , au Havre , à Saint-Nazaire dans des projets liés à la reconquête des zones portuaires mais aussi à Aix-en-Provence , Strasbourg ou encore Mulhouse , ils sont conçus comme des assemblages où il faut croiser les bonnes hypothèses aux bons endroits dans des équilibres souvent précaires .
Entity Name (Type) :: Mulhouse (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Dunkerque (LOC)
Havre (LOC)
Saint-Nazaire (LOC)
Aix-en-Provence (LOC)
Strasbourg (LOC)
Mulhouse (LOC)
Total entitiy counts: 6

